窮人真係咪讀大學

問政府借錢又搞呢樣果樣 老豆老母又話唔申請資助因為仲麻煩唔肯搞 搞non mean就算 讀完出黎又孭十幾萬債 利申埋大

有冇人明

窮人做乜都慘㗎喇

呻下都唔得

窮人就讓返個學位出黎啦
搞撚到我被迫要去英國讀呀dllm

咁有錢出國

屌你老母 你估個個人都想出架咩
出到去又同當地d人唔熟又唔習慣環境
返到黎繼續做A0 同朋友d關係又疏離左
白白浪費左幾年青春

local咪又係識唔到人

死廢柴

有錢就珍惜下啦 有得揀都揀遠洋留學多過喺度讀啦 可以見識多D 訓練下自己自理能力 睇你都係自己問題先埋唔到堆姐

Agger lmao

屌 今年個政府三萬蚊資助 ugc竟然無份
人地六萬變三萬 ugc都仲俾緊4萬2

政府要夾硬谷人讀自資